初春會在嚴寒中生火

同大家一樣身同感受
雖然大環境好多嘢令我哋失望 傷心 憤怒
但係見到年青一代嘅表現
我覺得香港依然有希望
希望大家傷心之後 依然無忘初心
香港加油!